完全新手招人一齊街頭健身

以前喺康文署做開gym， 而家閂曬之後想接觸下街頭健身， 想揾人一齊玩下冇咁悶， 有興趣嘅留個tg

利申 完全新手, 標準引體淨係做到一下

咩區？

琴日發現咗慈雲山有個好地點 之後應該都會繼續去嗰度

球場？
呢家日日都係屋企做幾下就算

最近又揾到好地方喺牛池灣

依家封埋？

我想留tg